政府人員承認讓區域內居民於凌晨4時禁令生效前離開

以做事慢三拍見稱的港府由遲遲不封關到遲遲不公佈，拖足逾28小時後，終於在周六（23日）凌晨4時發出封區公告，於佐敦指明「受限區域」實施限制出入及強制檢測。惟現場有政府人員向傳媒承認，讓區域內居民於凌晨4時禁令生效前離開：「如果佢聽日返工，佢啱啱4點前都走咗㗎喇！」

咁封嚟把燃

政治需要
柒婆隨時係想清洗低端人口

加速散播

黎字頭：要返工？ 4點前出門口咪返到囉
睇你有冇決心返工姐

驗來既目的係咩？

封來播毒lol
唔好唔記得，市民係佢的唯一敵人，武肺只係佢的武器之一

咁總有個時間架啦

突然封肯定屌得仲勁

預演將來大規模封區

咁撚on9,假封區,又怕要賠人工?